本田圭佑轉載咗篇支共新聞

有無人睇得明日文佢講咩

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

屌鳩日本點解唔同歐美一齊譴責支那

係咪第一外國球員出聲

Honda San🙇🏻‍♂️

Honda真手足

但佢同柬埔寨好friend

今時今日日本根本唔撚洗驚中國d 經濟手段，如果全世界經濟孤立中國，中國一定收皮

啲留言好似講到個政府無曬希望咁

但日本都滲咗好多中國資金

屌鳩日本奶共

康打不嬲係咁直，舊年黎香港都話香港唔係新聞報得咁危險

佢地最天真以為中國人係單純生意人囉 同中國做生意一定唔可做大生意，只可以做d 少風險既生意，中國人無一個係老實。

push

偷ip偷技術偷資源
依家開始慢慢醒嘅跡象但都太遲

意譯：
日本政府拒絕加入中國批判聲明究竟係咩野事？係聽到點解要犧牲香港民主化的理由之前點都唔會接受

利申日文N700

好彩韓國唔多

不過識醒好過唔識醒
而家大家開始抗共仲來得切

thx

場仗係難打左
但係咪太遲就言之尚早
但如果今次都係用錢解決
就真係無得救

屌日本政府奶共

我蘭明叔

大把la 唔多

康打世一

Honda

gg cambodia football

如果係講緊中資注資落南韓公司
以我所知果幾間大財團係冇，當然有錯請指正

痴線有個中國人係佢Twitter打日文話香港係受到美國煽動搞顏色革命

Honda san

佢當年係支那都有d市場

佢教波個時作客黎過香港順便睇過咩事啦
真手足黎

是咪第一個踢過5大聯賽為香港發聲既球員

近日仲有個網球手都有為香港發聲

啲人話呢間野啲新聞好多係fake 勿跟車太貼

驚下年奧運俾中國杯葛

honda

Google translate好難咩

支那國足個堆垃圾有佢一半成就至講啦現任個堆國足踢過世界盃未啊？

日本新聞關支那狗咩事

lm

因為南韓大公司淨係鐘意用返南韓野，連歐美都好難打入南韓市場

國家隊教練

哥狗上年嚟香港算唔算?

點都唔夠支那堆垃圾蟈足波屎啦正臭閪

樓主弱智

佢教緊柬埔寨喎 上年世杯外先見到佢

本田三屆世界盃都有波入
班支那狗就收皮啦

補 link

唔算

球踢不好?
佢做到全支共冇人做到嘅事,世界盃入波

本田圭佑原來係手足
上次世界杯已經好欣賞佢

cambodia咪柬埔寨

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

安倍仲想靠人民幣旅遊

頂好撚感動, 完全唔舐人民幣幫香港人出聲

其實中共有乜經濟手段?
美國既國產係美金同晶片製造技術
我睇唔到中國有乜野係得天獨厚其他地方冇
都唔知中國既自信邊度黎

球罰球好可惜

咱們有小董踢過曼联

日本人講日本嘅事
到底點樣唔關佢事呢?

班支那豬有資格話人唔識踢波？

最主要係，日本唔想搞到佢地本地公司無左呢塊肥豬肉。

雖然話中國好多公司同日本合資，但其實個政府都俾左好多油水日本? 問題係班小粉紅知唔知咁解姐。

本田さん

HONDA

話晒到著過19米蘭10號 你支那仔買左國米但連一個支那人都踢唔上

日本某程度上都你自己攞嚟，明明自己有票個投票率低到咁

以後買車買Honda

真係好感動
足球小將本田

可惜honda san 係我蘭都無咩特出表現

本田圭佑係日本史上最偉大球員

永續14億人市場，1人1蚊都有14億賺

thank you bro

有冇日文手足還擊留言星島果條友

六億人一年搵唔到1000蚊人仔喎

臨尾射嗰下罰球好靚 但係都俾古圖狗撲到打反撃

韓國先舔得勁 文在寅

本田一直有關心政治 之前都有屌安倍

佢條tweet下面有個打日文嘅支那五毛喺度講香港好自由

好好笑人地屌鳩自己政府又關啲支那人咩事

以為自己邊撚個
唔講以為佢安倍或者C朗黎
可以屌人唔識踢波兼唔識做人

支那柒頭殺左郝海東先講啦
宜家人地unun腳嘆世界都敢屌柒你支那呀

題外話，有個台灣youtuber同佢好似樣

其實佢唔奶
蝗蟲咪一樣狗衝過去
全亞洲最佳旅遊地方
就算唔係第一都一定入頭三

gphone都屌緊佢未出聲支持香港
不過你同佢定啦，到時一定歸美國邊

推

亞洲真。球皇 郝海東＆Honda

本田san

唔識google translate?

記得好似槙野智章之後係日本一個節目爆料話當時世盃日本隊本田做撚埋領隊果份

康打sir

好心就貼埋link啦

因為日本人政治冷感到一講政治就比人tag做激進份子

不愧係我中學以來嘅偶像，2004年世界盃已好鐘意佢

respect

平行時空下04 有世杯

數字越大好似係越廢喎

打錯，2014😏

Iphone客戶端

人地世界盃入波 踢左三界世界盃

世界杯連續三屆入波
比支那人話踢波屎

100毛翻譯左

Honda San

肯出聲支持已經屌打好多人

康打

N700係新幹線其中一個系黎 當然佢呢度擺明係搞緊gag

啲大陸網已經delete晒佢啲新聞

虎扑del晒

粵粵刀

本田

柬埔寨國家隊主教練：4號

乜尻新幹線呀收皮啦 傻閪

新幹線N700系電聯車（日語：新幹線N700系電車），是日本高速鐵路系統——新幹線系統最新開發的新世代列車，N700系是以原本的700系列車為基礎改良而成。東海旅客鐵道（JR東海）、西日本旅客鐵道（JR西日本）與九州旅客鐵道（JR九州）擁有的新幹線鐵路車輛。

唔識就收皮啦衝出黎柒
佢如果係講日文程度正常就得N1-N5
佢突登講N700咪即係講笑食字囉
邊個傻閪呀依家？

自己無知就叫人收皮，做乜鳩

衝出來7

支足保持連續多屆決賽周不敗記錄

踢過啦

日本敢唔跟大佬美國行事咩

連登弱智何其多